迪士尼三間酒店，明天起會由三間減淨一間

三間酒店同事+客，會group晒起迪士尼樂園酒店

大部份同事都會一星期只返兩三日,
其餘日子都係stand by,等收電話通知返工（不過機會應該好低嫁啦）